覺唔覺交通狗係所有狗種最廢？

拎鐵騎撞人係佢
拎槍射人係佢
佢地出嚟指揮交通，搞到仲塞

不要分那麼細 反正他們都是狗

以前有個講法係能力低/得罪人，就會調去交通部

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

要講廢
普通軍裝同水警仲廢啦

1111

食廢氣, 抄牌比人屌, 最受氣

只係識捉改裝車 垃撚廢
原裝都俾佢屈係改裝